真心同前線以及眾多示威者講聲對唔住

我發夢今日喺港島嗰邊行完街，兜兜轉轉坐屋企人車走嗰陣經過葵芳，見到大家仲好努力對抗班狗
但自己實在冇勇氣做勇武，每次都只可以行完街就番屋企做文宣，見到咁多人受傷被捕，甚至被槍殺，我實在非常慚愧，香港如果唔係有你地真係早就玩完，我都唔可能安全番屋企
我只求大家唔好氣餒，唔好因為我地呢啲無膽鬼而喪氣，和理非都唔好指責前線，因為我地真係冇資格，我地捐幾多錢同物資都好，都比唔上佢地嘅付出，唔好再擺出一副高姿態指指點點
光復香港，時代革命，唔係單單只係一句口號，佢代表住我地所得到嘅一切係建築於鮮血同憤恨之上，香港人絕對唔可以忘記，我地欠下年輕人太多太多